曼城唔好咁過份 係到撚鳩利迷

輸完唔夠 幾分鐵又追返

我個心 受唔住